琴日無警示就開槍 有咩解釋？

有牌黑社會黎 洗鳩同你講警示?

咪解釋左 :
駛唔駛WHATSAPP埋通知你

黑警正低等生物